[IQ題]咩藝人最叻幫老師收功課？

大家好第一次開1q post

咩藝人最叻幫老師收功課

答案要有解釋

第五頁開估

黃飛鴻

藝人

陳翼信

dodo 因為次次都係佢做頒獎

任賢齊 (任言齊)

陳百祥 因為叻 我至叻 我地餐餐都做呀head

錯，但我喜歡你的思路

呀head唔洗幫老師啦

咁即係點呢

阮兆祥
因為收功課唔比用筷子 不知淥死誰手

方中信 因為如日方中

曾志偉 今次打和

石修(實收)

巴打邊樹鄉下？

連登仔真係好有創意 樓上個個都好好笑

大家思路雖然錯，但係我都喜歡

陸浩明（六號）
啲老師好興將日子轉做學號 跟住叫人幫手做野
eg 今日四月六號呀 就六號（陸浩）幫我收功課啦！
咁陸浩明成日俾人叫去幫手 幫得多自然叻
所以陸浩明最叻幫老師收功課

屌

唔啱

俾啲提示 咁有創意都錯

關菊英
因為講不出聲

秦煌

因為天命最高

游學修

林峯，因為露營必須酒

湯告老師的因為佢鍾意告老師

守門員

曹永廉

楊冪
老師：楊冪幫我收功課
楊冪：我老公呢？我老公呢？

Safe因為安全

黃祖藍
因為佢夠(矮), 蟻多嬲死象

屌

容祖兒 連續劇
因為 能收簿即管收簿不要再想，再一刻人便缺氧。

丁蟹
邊個唔交扔佢落街

李克勤
因為同學各位找個位

係曾志偉 因為佢有小鼠工具幫手

連登仔真係亂咁黎不過好笑我鍾意

rihanna
因為 work work work work work

修哥？
專收功課？

答啱左？

蟻多嬲死象

陳茵微，
因為收功課要觀人於微。

小鼠工具

張學友
因為佢學友所成

湯告魯斯
因為會告比老師知

蓋้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้嗮้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้薄้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้

秒

咩事

馬國明

因為佢明白了計算可變簡單之後好快做晒功課就可以幫老師收

黃子華
因為 搵食啫 犯法呀

我都諗都佢 但解唔到

胡楓 因為佢係收哥

李修賢 一定岩 唔想解釋

屌 此post已完

屌你老母

我唔信呢個係樓主原本嘅答案 應該係呢個答案好過佢嗰個

屌你老母咁都估到

d答案笑死

游學修
由學收 好似幾好

咁代表佢好想收姐 一定係最叻架？

張國榮

因為一追再追

好似幾撚有道理
唔喘你又整多個更高質嘅叫樓主改答案
Btw 上面好多答笑撚到仆街 乜野叻我到叻on99咁好好笑

其實上面有人講任賢齊都解得通
任言齊 收親簿都話齊

係咪你諗唔到答案咋

榨汁機

謝霆鋒
我來收！

個腦咩構造

+1，求樓主本身答案

下次一定會考撚起大家

沒有收過的簿我都想嘗試一下

屌真係答案嚟㗎?

上面胡楓 收哥我覺得都唔錯

啲答案好戇尻 但戇尻得黎好好笑

石修 實收

曾志偉
唔撚洗收啦，全部嘅分數打和

樓主快啲公佈自己答案

推